長沙灣政府合署對開隻狗識唔識指揮交通㗎

成個深水埗塞到仆街

手足嚟
其實幫緊手
癱瘓到幾多就幾多
寸土必爭
靜靜哋得唔得

收工時間塞黎有撚用？

將個波射落破壞交通燈到 冇理由整幾支燈都咁耐 d燈都收signal做野

阻人收工怨氣高